醫護擺工？我越做越開心呀屌你老母

咁你咪一個做晒佢囉

全部都係得啲阿嬸阿叔一個專業人士都冇

咁就好啦睇你幾時死

依啲醫生嚟？

HCA 多數都係廢老
RN 好多都係黃的

罷
田心

點解啲人係咁打擺???

清潔呀叔？

做得咁開心就麻煩佢頂埋其他手足嘅位啦

青山走犯

咁就快啲做到上天堂啦

係 都係啲流口水都做到既工
專補啲紙巾 口罩 推下病人既位